ocamp fire記得唔好倒松節水

想當年搞ocamp落雨，倒左d松節水落去諗住大火d,點知倒得太多，差d消左棵樹。
大家今年ocamp搞手唔好再用松節水啦